---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17088"
date: "2012-08-13T15:08:28"
uploadBy:
- "Pascal"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Marten70, die Idee mit dickem Papier hatte ich auch schon, vielleicht werd ich den Bagger noch bis zur Convention damit verkleiden.
Gruß pascal